child登暑期功課服務計劃

各位小朋友, 仲有幾十日就要放暑假啦, 唔知你地派左功課未呢?
不過有我就無煩惱, 有我幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑期作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二--小五升小六-- 中文25蚊 英文25蚊數學20蚊
小六升中一-------------------- 中文35蚊 英文35蚊數學25蚊
中一升中二-------------------- 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中二升中三-------------------- 中文45蚊英文45蚊數學35蚊
中三升中四-------------------- 中文50蚊英文50蚊數學40蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)-------------------- 高水準35中水準25低水準15
中文詳盡(600字)-------------------- 高水準110中水準80低水準60
英文簡短(200字) -------------------- 高水準40中水準30低水準20
英文詳盡(400字) -------------------- 高水準120中水準90低水準65
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)-------------------- 高水準35中水準25低水準15

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。不接受中四或以上。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿250可獲九折優惠﹗
購買服務滿550可獲VIP會藉﹗

我話比老師知

咁真實，老師點會認得出？

呢到傾啦！

點解唔做中四以上
係咪唔識做

睇名

禾小學數學要做微積分 有冇得幫襯？

有

邊有人中四仲做功課

佢可能中四仲喺到為功課煩惱掛

check pm

ok, 專人已經回覆左你

請問小六升中一幾錢呀

多謝你地，師妹冇功課做，而家我可以同佢日日做啦

小六升中一-------------------- 中文35蚊 英文35蚊數學25蚊

樓主 上年幫陳果過 可吾可意平dd？

btw 老師上年賺我公課做duck好

可以

pm 梨啦

ok, 已經有專人pm翻你